延禧攻略啲景真係幾靚

個皇宮唔係一味豪華（深宮計個皇宮地板直頭反光 )
而係簡樸得嚟又好有氣派

負皮咩心態

?????

不服來辯

巧man

連登仔淨係識負皮 唔會話欣賞人地既認真 做人點會進步

女主角好醒但唔係幾靚

係 成個et 咁

負皮嗰啲有無睇過

星期日都做支那劇
cctvb亡台不遠

唔靚先focus佢點用計上位

lam 共咪折墮

佢真係成套敗筆, 皇后同貴妃都幾靚

高貴妃

點同？cctvb現在幾錢拍1集?支那劇又幾錢拍1集?以前仲可以笑人啲劇有浸蝗味同香港比無咁多元,但現在情況以調轉了
不過宜家上面cut筆直+唔比拍宮鬥戲,遲下想睇都可能無得睇

女主角選角好好喎
好享受睇佢表情變化

on9

反還反 tvb 拍古裝片 係咪吹奏支那

推